在2018 你會係jupas㨂邊科？

幾年前都係懵懵下，羊群式揀科

走出社會幾年既你，俾多次機會你，會揀咩科

6901

吾城核彈